Desactivar microsoft family features:
1. Abre regedit
2. Escribe esto en la zona superior: HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Policies\Microsoft\Windows\CurrentVersion\AdvertisingInfo
3. En el archivo que pone enabled pon un 0
4. Reinicia el pc